龍尾係邊 剛收工 現在去

維園

屌你
老銅大把人

聽講有人仲未入到維園 我諗係天后果邊

維園，砲台山地鐵站出行過去啦

直接中間插入去

銅鑼灣

收到

直接去政總

1850 龍尾起左步，警方拉起封鎖線
source：蘋果

大把 人 go